林鄭回應標準答案

1. 政府尊重市民表達意見既權利，咁多人出街顯示香港係彰顯法治，尊重公民權利既地方。
2. 人數並不重要，只有五十萬人上街，只係七百萬人不足一成，即係有九成香港人都支持修例。政府又點可以為左一成人就退縮，我同我團隊已經準備好迎難而上，完成修訂。
3. 出黎遊行既人都係被反對派煽動，外國勢力干擾，遊行人士有表示其他訴求，並不完全反佔中，只係撈政治本錢混水摸魚。
4. 早晨。

仲有無？幫佢諗埋

廢話

仲有無？幫佢諗埋:

777點會用民陣個數

乜有遊行發生過咩？我琴日係海洋公園唔覺既？

直接無視
冇民意基楚嘅特首
只須對北京負責

我係唔會辭職嘅（表情係笑）

「理解市民唔清楚條例細節而攞我出氣」
「特首係可以比市民出氣」
「會繼續遊說各界」

遊行人士令多個港鐵站癱瘓，強行要求警方開路，嚴重阻塞交通，政府呼籲市民表達意見同時要遵從警察指示，唔可以做出罔顧公德行為。

100萬人既反對意見清楚表達
但13億人既意見亦都相當清楚
係不容否認既事實

蛤
xxxxxxxx
蛤
xxxxxxx

支那又贏

我揀第一嗰個

冷笑一聲

15.3萬人散步

蛤

(笑)

汪 汪 汪 ！！

林鄭：昨日市民既聲音，政府已經聽到，但係……（自已9up）

林鄭：如港人主流意見令我無法再任特首，我會辭職

走硬數

5. 我有中聯辦撐, 物業係英國, 屋企拎晒BC 你咬我食?

唔評論個別事件

林鄭: 遊行還遊行, 修訂還修訂,兩者唔好混淆,多謝(即走)

遊行人數係一回事, 國家安全係另一回事. 撤回? 不了

有73萬人聯署支持修例
我會考慮嘅意見

要一半香港人上街先叫主流喎

上街大部份人士相信係遊客同購物

本來預備咗個LTT，宜家hold起咗，唔敢出，哈哈！

唔撚出街就支持？
無人出聲反對屌你老母咪700萬人都想屌你老母？

777心中話：關你撚事。你又冇投票權。咬我食呀！

要為台灣殺人案受害者彰顯公義

林鄭: 成班刁民收美國佬錢搞事

屌！我真係好撚憎佢！！！！
乜天主教係要你做人無曬良知架咩？！

然後CCtvb會用嚟放頭條，再加啲警民衝擊嘅鏡頭
fit晒

挑 你叫果73萬人肯企出黎先講啦

對於社會存在少數嘅反對聲音，證明仍有少部份人不了解條例修訂，特區政府會繼續進行解說工作。

今次政府嘅修例係為咗彰顯公義，雖然係有部分嘅市民反對，但特區政府都會迎難而上

廢話
條例我一定通過

777：政府會聆聽15.3萬人意見。送中條例會於6月12日準時二讀。多謝大家。

只係xx人立場宣示，無實際意見

屌

係未知之數所以香港人要贏

777：15.3萬人受一少部份人之政治利益所煽動，政府會加強宣傳教育市民。

全部都係廢話

有聲

就當佢唔食言

咩叫主流先，公投？

主流民意我見唔到

得你地先會睇到個遊行咁重，我奠肯定求其一兩句帶過就算

共產黨點會比公投，一味話公投係非法

尤其今時今日係講威權
就算佢良心發現想落 習總都唔比佢落

Sorry 佢只會引用警方公布數字， 11萬五千人

103 萬人係被誤導，留意到有暴徒攪事，政府絕不手軟，而且條例有迫切性，恐怕唔通過會後患無窮，霞

柒婆: 市民既聲音我地係聽到既，正因為聽到，引渡條例係必需通過，咁先對得住市民。對得住台灣殺人案死者家屬。

而家連應都懶得應
全香港7百萬人企喺佢面前佢都會當冇事

我覺會咁
承認好多人有擔心 為左幫市民釋疑 會稍作修改 相信會得到廣泛接納 通過時間唔會推遲

蛤，早晨。(假笑)
琴日嘅遊行人士係唔理解我地各位官員有幾努力同點解香港咁需要送中條款，香港絕對唔可以成為逃犯天堂。(再笑一笑)
我強烈讉責琴日作出暴力行為嘅遊行人士，欠缺理性，破壞遊行秩序同香港嘅和諧穩定。bla bla bla

(繼續轉移話題，將所有責任同視線放落破壞咗"秩序"嘅示威者)

未來，政府會繼續重視民意，守護香港嘅繁榮穩定，同多方合作繼續施政。(再三假笑轉身離開)

差緊個字 哈

1果點可以加長嗎？
政府尊重市民表達意見既權利，咁市民出街遊行顯示香港係一個言論自由，尊重公民權利既地方。
對於有組織響晚上響 夏愨道同立法會大樓外留守，不遵從警方指示離開， 特區政府對此遣責該組織策劃既行動。對於警方採取既行動係表現得非常尊業同忍耐，並切實執行香港法律，顯示香港係法治之都。

我不才，求各位留手

「疾風知勁草，本人將會堅定不移，為香港人福祉，作出明智的決定，即使社會上有反對聲音。」

最後，通過。

然後到第23條。

見字都燥燥地

為左正義
條例一定要過

政府：遊行人數雖然很多 條例將如期周三恢復二讀辯論

我估中了

估中左

1. 政府尊重市民表達意見既權利，咁多人出街顯示香港係彰顯法治，尊重公民權利既地方。

1最接近

有人上到網既麻煩叫人去海富支援呀

林鄭:如期二讀

香港人唔需要一個漠視民意嘅政府，唔需要幾個淨係答model answer 嘅官

5:...

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？